番緊唔同part time既你地，請入黎講低時薪幾多

而家未搵到part time, 想參考吓

推

留名 我都想搵時薪高d 嘅pt

以前番過屯門酒店，有57,但而家冇做

女仔係易搵補習d

f and b?

暑假好難有新補習

係海灘隔離果間

絲打係經fd介紹定搵中介？

45/h 少到on9 就黎辭職
另一份60/h 已請

150/hr 幫人搬屋

咩工？

補習 － 最底$120/ hr
行行企企sales －＄75/ hr